<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>org.amule.aMule</id>

  <name>aMule</name>
  <summary>P2P client based on eMule</summary>
  <summary xml:lang="es">Cliente P2P basado en eMule</summary>
  <summary xml:lang="fr">Client P2P ayant pour base eMule</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Cliente P2P baseado em eMule</summary>
  <summary xml:lang="tr">eMule programına dayalı P2P istemcisi</summary>

  <metadata_license>FSFAP</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0-or-later</project_license>

  <description>
    <p>
      aMule is a multi-platform client for the ED2K file sharing network and based on the windows client eMule. aMule is intended to be as user friendly and feature rich as eMule and to remain faithful to the look and feel of eMule so users familiar with either aMule or eMule will be able switch between the two easily. Since aMule is based upon the eMule codebase, new features in eMule tend to find their way into aMule soon after their inclusion into eMule so users of aMule can expect to ride the cutting-edge of ED2k clients.
    </p>
    <p xml:lang="es">
      aMule es un cliente multiplataforma para la red de intercambio de archivos ED2K basado en el cliente de Windows eMule. aMule pretende ser tan fácil de usar y completo como eMule, y mantener la experiencia de uso de eMule para que los usuarios familiarizados con cualquiera de los dos puedan cambiar entre ambos con facilidad. Dado que aMule se basa en el código de eMule, las nuevas características de eMule suelen llegar a aMule poco después de su inclusión, por lo que los usuarios de aMule pueden esperar estar a la vanguardia de los clientes ED2K.
    </p>
    <p xml:lang="fr">
      aMule est un client multiplateforme pour le réseau de partage de fichiers ED2K fondé sur le client eMUle pour Windows. aMule se veut aussi convivial et riche en fonctionnalités qu'eMule, tout en restant fidèle à son apparence et à son ergonomie afin que les utilisateurs familiarisés avec aMule ou eMule puissent basculer de l'un à l'autre facilement. Comme aMule repose sur le code source d'eMule, les nouvelles fonctionnalités d'eMule ont tendance à être incorporées dans aMule peu après leur inclusion dans eMule, les utilisateurs d'aMule peuvent donc compter sur un client à la pointe de la technologie ED2K.
    </p>
    <p xml:lang="pt-BR">
      aMule é um cliente multi-plataforma para a rede de compartilhamento de arquivos ED2K, baseado no cliente eMule para Windows. aMule pretende ser tão amigável ao usuário e cheio de recursos quanto eMule e se manter fiel à aparência e sentimento de eMule de modo que usuários familiares com qualquer um dos dois serjam capazes de trocar entre os dois facilmente. Como aMule é baseado no código de eMule, novos recursos de eMule tendem a ser incorporados em aMule logo após sua inclusão em eMule de modo que os usuários de aMule podem esperar estar utilizando a mais nova tecnologia dos clientes ED2K.
    </p>
    <p xml:lang="tr">
      aMule, Windows için eMule istemcisine dayalı ve çoklu platform desteği bulunduran bir ED2K dosya paylaşım ağı istemcisidir. aMule, eMule kadar kullanıcı dostu ve zengin işlevli olacak şekilde tasarlanmıştır, aMule veya eMule programına aşina kullanıcılarının birinden diğerine kolay geçiş yapabilmeleri için eMule programının görünümüne sadık kalacaktır. aMule, eMule kaynak koduna dayalı olduğundan dolayı eMule programına eklenen yeni işlevler kısa bir süre sonra aMule programına da gelirler, yani aMule kullanıcıları ED2K istemcilerinin en yeni işlevlerinden istifade edebilirler.
    </p>
  </description>

  <url type="homepage">https://amule-org.github.io</url>
  <url type="bugtracker">https://github.com/amule-org/amule/issues</url>
  <url type="help">https://amule-org.github.io/docs</url>

  <!-- TODO: Auto generate me from changelog! -->
  <releases>
    <release version="3.0.0" date="2026-06-08"/>
  </releases>

  <launchable type="desktop-id">org.amule.aMule.desktop</launchable>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://raw.githubusercontent.com/amule-org/amule/master/.github/amule-interface-search.png</image>
      <caption>Screenshot of the aMule search interface</caption>
      <caption xml:lang="es">Captura de pantalla de la interfaz de búsqueda de aMule</caption>
      <caption xml:lang="fr">Capture d'écran de l'interface de recherche d'aMule</caption>
      <caption xml:lang="pt-BR">Captura de tela da interface de busca de aMule</caption>
      <caption xml:lang="tr">aMule arama arayüzünün ekran fotoğrafı</caption>
    </screenshot>
    <screenshot type="default">
      <image>https://raw.githubusercontent.com/amule-org/amule/master/.github/amule-preferences.png</image>
      <caption>Screenshot of the aMule preferences interface</caption>
      <caption xml:lang="es">Captura de pantalla de la interfaz de preferencias de aMule</caption>
      <caption xml:lang="fr">Capture d'écran de l'interface des préférences d'aMule</caption>
      <caption xml:lang="pt-BR">Captura de tela da interface das preferências de aMule</caption>
      <caption xml:lang="tr">aMule tercihler arayüzünün ekran fotoğrafı</caption>
    </screenshot>
  </screenshots>

  <developer id="org.amule">
    <name>aMule Team</name>
  </developer>

  <provides>
    <binary>amule</binary>
  </provides>

  <content_rating type="oars-1.1"/>
</component>
